D 英文文宣可唔可以有網頁/link, d 鬼佬唔上連登ga!

有冇link?想share 比 d 外國同事睇

push!

push 呀！

推

推呀

copy錯左

Criminal white shirts attack people in Yuen Long

HK Police seen leaving Yuen Long MTR during attack on citizens by white shirt group

White clothed gang beating and chasing pedestrians in Yuen Long

Hong Kong journalist attached by white shirted men in the Yuen Long MTR station

Police Stations in Yuen Long and Tin Shui Wai closed while citizens attacked

Pro-beijing official Junius Ho (何君堯) shakes hands with white shirts

Police let couple white-clothed attackers go and got on a vehicle with CHINESE license plate.

何君堯to黑社會:"你哋喺我嘅英雄"

HK citizens begging gangster for peace, gets attacked